[Switch]集合啦！動物森友會｜動物之森討論區 (467) 係咪阿大?咁你係咪阿妹?

1001後用右上三點可以 「以此內容建立新主題」

•由於較時間玩(TT，時間旅人)太多不確定因素，出現bug恕各巴絲愛莫能助
•Post超長交易list時請用五重引用(如下)，以免影響討論

[quote][quote][quote][quote][quote]內容[/quote][/quote][/quote][/quote][/quote]

買GAME / 遊戲初期常見問題
Link:

特別版主機請幫襯UNY/APITA/AEON/豐澤 (唔經代理拎貨)

An/iOS 「Nintendo Switch Online」app
App Store下載，可scan設計QR code，可以打字傾計

實用網站
排隊網，菜價，外島，自製QR Code/主題曲，計種花，物品大全

實用攻略
真假藝術品 (Google Doc)
英文版全攻略 (Google Doc)
風水
外國整理種花擺位攻略 (Google Doc)

秋季的免費更新（Ver.1.5.0）將於9月30日（三）09:00AM發布。

1. 萬聖節活動將於10月31日在島上舉辦，南瓜王登場。

2. 10月期間，商店新增萬聖節的「糖果」。（1天只能購買1個）

3. 10月期間，商店及然然新增「南瓜的樹苗」，種植出來的南瓜可用來製作萬聖節傢俬。

4.新表情、服裝、臉部彩繪和彩色隱形眼鏡。

5. 夢美可新增「我的最愛列表」。（需Switch Online）

6. 凡更新可獲傢俬「Ring-Con」

狸端機入口站更新（10月上旬、需Switch Online）
可用作做表情

下次更新 11月下旬

哪來的數仔

咁你係咪阿數？

射氣球請戴頭盔

教友

呢句歌詞黎架咩

唔係 不過我邀請大家做教友

我本身就係教主

新po 留名

數仔你 mon咗幾耐
我仲以為標題會係正正方方

一陣姐
逐個逐個黎啦
應該不斷有貨

feel到秋天了 好爽好舒服

朝早起身好凍

我地唔同地區喎

再涼啲去行山

隔個海姐都係
好想bbq

LM

棉花糖落葉炊火

改造

有隻好恐怖既野企係兩隻狼隔離

大妹事蹟
1.叫醜醜做酸酸
2.棉花糖落葉炊火
3.我有呀，咁你係咪阿卡？
4.正正方方
5.水桶事件

歡迎補充

講咩呀好可愛

木桶啊
句野係 係咪阿卡 先

件衫會食人

件衫唔識食人

咁即係隻野會食人

燒豆腐

水桶事件係咩黎

唔好以為人地打錯2隻字 四四方方就唔關你事

百步笑百步

豆腐：

Base
水桶

好乾

唔會

四四方方都係佢

我要救走d狼仔

從前有個灰姑娘...有一日佢好來要木桶做裝飾，於是上連登求助，然後事隔幾日邀請朋友上島玩嘅時候....
有位朋友竟然發現！！係沙灘中嘅無用diy中！！
有一張！！木桶diy
故事完。

長長方方有咩唔好

咁所以水桶事件係咩事

無可能

上面咪講咗

水桶係我講錯木桶

水桶事件係指豆腐以為木係水

木桶變水桶

臭氧：boss

以後如果問豆腐借幾舊水，佢會比幾舊木你

好似拖咗自己落水咁

巴臘島

冇事

置左頂

頂

豆腐事跡：
1. Base個框好大舊
2. 水桶
3. 四四方方
4. 巴臘島

歡迎補充

無啦無啦無啦

好正

我最鐘意秋天
怕熱唔怕凍

櫻仔唔好同豆腐講咁多野
會壞腦

我都係

本身都壞壞哋

喂呀錯字不能算柒

可以著薄長袖啦

我都著緊

係呀下路爆sadlion

正呀

幫你又要搞人

好涼

薄唔住

薄

豆腐次次引用人地既說話都一定要換下D順序先開心

冷氣都熄埋

已置頂

自抽定

1. 章魚燒 芝士牛堡
2. sadlion
3. 阿一 男子汗

歡迎補充

對唔住呀個速成壞壞地

sadlion爆下路咩

王子果陣好似都係歸咎於個速成

證明iphone個速成有問題

連豆腐都朝住王子方向出發

豆腐一到店，所有玩動森的人便都看着他笑，有的叫道，「豆腐，你又添上新事跡了！」他不回答，對莫里說，「開飛機，要一隻空空。」便遞上一張機票。他們又故意的高聲嚷道，「你一定又打錯字了！」豆腐睜大眼睛說，「你怎麼這樣憑空汚人清白……」「什麼清白？我前天親眼見你把巴獵打成巴臘。」豆腐便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，「錯字不能算柒……錯字！……速成的錯，能算柒麼？」接連便是難懂的話，什麼「青青綠綠、四四方方」，什麼「Base個框好大舊」之類，引得眾人都鬨笑起來：Post內外充滿了快活的空氣。

我唔會唔見咗個營

屌笑咗出聲

繼王子同大妹之後
孔乙己豆腐版

喂

開飛機，要一隻空空

大妹上水同豆腐一爭長短

咪就係

大妹版我未改

大妹

100粒繡球花

冇大妹份

大妹一到Post，所有玩動森的人便都看着他笑，有的叫道，「大妹，你又添上新事跡了！」他不回答，對龍克斯說，「整模型，要一隻狼蛛。」便遞上三隻狼蛛。他們又故意的高聲嚷道，「你一定又打錯字了！」大妹睜大眼睛說，「你怎麼這樣憑空汚人清白……」「什麼清白？我前天親眼見你把四四方方打成正正方方。」大妹便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，「錯字不能算柒……錯字！……速成的錯，能算柒麼？」接連便是難懂的話，什麼「未有棉花糖DIY」，什麼「係咪阿卡我有呀」之類，引得眾人都鬨笑起來：Post內外充滿了快活的空氣。

唔准改

豆腐拋離咗大妹喎

我覺得大妹版妹笑啲，置頂plz

妹笑啲

個速成真係好壞

屌
狂自爆

我屌iphone可唔可以唔好將打完個字放番係最項

速成的錯，能算柒麼？

最項

是速成的錯不算

我唔打字啦 癡線

你好臭

整模型，要一隻狼蛛。

我唔要

整合 溝埋做瀨尿牛丸丫笨

大妹版
大妹一到Post，所有玩動森的人便都看着他笑，有的叫道，「大妹，你又添上新事跡了！」他不回答，對龍克斯說，「整模型，要一隻狼蛛。」便遞上三隻狼蛛。他們又故意的高聲嚷道，「你一定又打錯字了！」大妹睜大眼睛說，「你怎麼這樣憑空汚人清白……」「什麼清白？我前天親眼見你把四四方方打成正正方方。」大妹便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，「錯字不能算柒……錯字！……速成的錯，能算柒麼？」接連便是難懂的話，什麼「未有棉花糖DIY」，什麼「係咪阿卡我有呀」之類，引得眾人都鬨笑起來：Post內外充滿了快活的空氣。

豆腐版
豆腐一到店，所有玩動森的人便都看着他笑，有的叫道，「豆腐，你又添上新事跡了！」他不回答，對莫里說，「開飛機，要一隻空空。」便遞上一張機票。他們又故意的高聲嚷道，「你一定又打錯字了！」豆腐睜大眼睛說，「你怎麼這樣憑空汚人清白……」「什麼清白？我前天親眼見你把巴獵打成巴臘。」豆腐便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，「錯字不能算柒……錯字！……速成的錯，能算柒麼？」接連便是難懂的話，什麼「青青綠綠、四四方方」，什麼「Base個框好大舊」之類，引得眾人都鬨笑起來：Post內外充滿了快活的空氣。

豆腐版第一句一開始未改做post

有無人想要

豆腐仔我地好慘

櫻仔仔

咁早起身嘅

打妹

一陣要番工

做咩要打妹

我

我隻貓啱啱撞落我手

豆腐仔你要唔要改用第個打字方法

大妹...我覺得你明哲保身會好D

精神

要咩色

番完工潛水

我好眼訓

豆腐應該會瘋狂自爆

吹下風

佢太累啦

然後就舒服到訓著

瞓啦

有貓啊

松鼠都係貓

我跟唔切⋯⋯⋯

我覺得我要轉手寫

好快

我都係。。。

語音幫到你

訓練隻貓打字

語音差得仲勁

多謝豆腐架車

我都覺

想要白同黑

寄左

筆劃

謝謝

戒咗好耐

到我要戒
好努力咁學緊速成 但覺得好難

倉頡仲難

我速成都搞唔掂

尋晚返到屋企食左兩包印尼撈麵加啲餸

宜家肚痛

已經叻仔過豆腐

營多

數仔用咩打字

點打冇所謂，最緊要啱

佢好似用腳

真
冇手

佩服

麼需要你

白色同黑色

不需要

狠狠地拒絕我

都正常既

笑左

想乞3塊淺灰簡單壁報

唔知係咩黎既

我冇話比你笑

@阿奇

你幾點要OFF呀？
我未知返唔返到去

我有

寄比我

唔比

臭數：唔比

惡不過我笑唔洗你批准

講中咗

好我等陣寄

我好叻

多謝醜醜

一人寄兩塊

睇穿曬佢

你漏左個表情

出去左葵涌換joy con
大機有邊壞左

出去左

你無買連發戈種戈啲咩

豆腐B我冇

叻

傳染咗比數仔了

你係唔係要木製桌diy?

唔該曬

出街冇得share玩
所以走左換返隻

唔緊要啦

走去

我今日全日都係屋企 睇你

換完未

有$真好可以任性

阿奇可唔可以寄壁板比我

睇黎我要pin自己

去緊
好偏僻

Pin & bin

上去160換一隻喎
有錢直接買對新啦

快啲

小心比人捉

寄咗隻

多謝GG終於集齊

一隻壁板

一粒數仔

你要咩色

一球大妹

我係呀GG留俾我THX

寄咗

肥數壞左

拎左去整

好呀THX
你就好啦成日有得玩
返去叫你你黎定我黎？

THX GG

我而家每日開一陣機架咋
幾點到? 我預一預
我黎啦

整唔整得番

佢話比160蚊可以換隻左手

我有紫色帽呀你要唔要埋呀？
應該4點幾左右？

咁抵

岩岩裝緊
d線有d難駁

因為痴住哂

話時話，冇手點換？

屌佢on99
拎錯左隻右手駁左落我左邊
依家換緊

我係用160同佢換
唔係用隻手加160同佢換

但你要換腦

佢話之前有個客黎換哂
名我就唔開
有個大字同妹字架喎

我冇出過去 唔係我

有俾冇手人士專用joycon？

小臭你真係送咗俾我好感動
冇咩報答你送南瓜俾你得唔得

以身相許

可以用腳

我齊啦唔該曬阿奇

又諗起Nick

我係咪要落地獄

可以唔洗

佢冇腳

唔洗啦Man豬B好小事

地獄等緊你

裝好喇
依家我有左手

今晚可能或者會開島整得完依part嘅話
仲未知放咩係啲空位到

楊過

一定拉埋小臭你落去

lm學野

唔知放咩好好多空位

等我地嚟鏟窿

黎學野

唔開啦

整完先

最憎空位

agree所以諗緊

好似你咁？

噴泉？

好，我一陣叫你

咁我唔客氣啦多謝小臭
你哋係咪南瓜多到見到就驚

我要去

試下島

好呀

啲女女全部都係我的

試下島豆腐啊

先.......

星座野應該唔錯

都好多謝意見

擺完啱啱好得番一格路行

一堆白色墓碑都唔錯

大妹應該唔夠位行

會撞爛個噴泉

黎學野呀

唔多謝我既頂你

養得晒？

唔喎

見到個pin笑左

臭數都有今日

我依家有左手
唔驚你

但我pin既係你

右手呢

頂你pin我做乜鬼

笑死

帶唔夠錢喎

乖

放低對腳換右手

等價交換原則

仆街艷后，我幫佢送左個衣車俾獨角獸

@阿奇
你而家得唔得呀？

上次我有幫隻野送左個螞蟻農場俾另一隻野，佢真係放出黎

得啊你開朋友島吖

佢唔放個山羊座放左個19衣車

好，入口度我放低左鞋

未開？

開ED

Coming

無錯

你尋日幫佢送？真係擺左出黎？

豆腐好勁

係

上網抄

佢個位本身擺咩架？

山羊座

送多個俾佢換返

拎左西施惠隻土人

有音符個隻?

要佢肯換仲要唔鳩擺先得

咩嚟㗎

之前我唔小心送左個紅色東方床俾雪兒 超級唔夾
之後送返個藤編床俾佢 佢放返出嚟好似冇換走過

重點係山羊座要1月

冇山羊座

十二月22開始就得啦

上網收

冇DIY

有冇人要嘢 爆咗倉

到時先有得換

斷捨離

睇下你要唔要機票收喇

賣？ 唔捨得

咁一係你開個2p做迷你倉

我當初都唔捨得 之後賣左好多衫褲 反正我都係老夫子嚟 成日著同一套

有好多樹葉
有時間先2p

黑洞啦 要用先買返

通常留節日限定 其他就摸過再買

LD

天氣轉涼 molamola

佢地唔怕凍嫁

差唔多係時候出動HS

HS係咩黎

唯有係咁

你明既

我唔明

我唔想明，但今次我明

仲以為有咩新野 原本已經周街都係

玩具熊

為秋天添上一份神秘感

說好的音符呢？

你咪阿黑？你咪阿絲？

我叫阿豆

問號配音符

咸濕佬

HS係咩
今次唔明

鹹濕 (醜醜臭臭的, 2020)

上面咪講左

豬豬

我是酸臭

見到喇
冇睇到

全部都叫我做鹹濕佬算

猥瑣

Pin左就唔會睇唔到

pin左會冇左個加密

唔理啦

章丸幾叻仔

點解唔係pin黑

吹牙

放工

豆腐好開心

有冇人要艷后呀
今日走

01749:冇

做咩放佢走架

都叫你咪跟肥數咁多

番屋企

開心死

要比大家都見到

01749:做咩逼人要數據

我唔記得最初講果個叫咩名

我仲記得 好似 佢嗰陣係話阿奇

有人記得呀

邊個

醜醜

講果個啊
唔係比人話果個

我以為佢真係記得咁犀利
我記得係出現過一院就敗走咗

一院

唉，我都知我遲早染病
罰抄
一陣一陣一陣一陣一陣

哇咁痴線

我太得閒了

[Switch]集合啦！動物森友會｜動物之森討論區(428) 點解蟹要拒絕呀窿

#741 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

出土文物

唔夠你快

搵搵下先記得你以前叫8條命

證明豆腐記錯

我諗佢意思係醜醜記得

番到屋企

爆

會傳染

唔係你講㗎咩

係呀豬豬

沖涼食飯

妖

豆腐又自爆

以為依啲咁mean嘅野得你先講得出

邊有

我pin左

我可以退休了

青青綠綠青出於藍

你幾時會有野比我pin

而家過嚟畫

潛水先

開島比我

正正方方

冇好感

咁由得佢消失喺數據大海中啦

咁你有冇咩目標呀

諗起之前隔幾日就成日有人入黎引戰
而家game都冇人玩

大把特登入黎搞事

真
依家得返大妹同豆腐搞笑

冤魂不散

我返黎喇
行開一陣點解多咗咁多人叫豬豬？
我先係豬豬

我好認真

pin左

諗唔到空位放咩咁就剷走曬佢啦

又話開

未整完

pin你丫拿

pin番你自己

夠靚架啦開啦

好似無咩人

你依家先開我黎唔到

而家咁都幾好呀

pin就得一個
你地兩個咁
想我點

11點開？

我又唔係講我同豆腐仔

去咗邊

唔改了

好攤上床先

夠鐘做野啊

渣架識左佢咁耐仲問

唔改夠靚

真
要pin你呢句

做咩

同佢唔熟

打卡點

打爆卡

做咩要打爆阿卡

渣架

你諗下好多叫佢做咩

打爆你先

我依家有左手

都係唔夠我打

睇LD裙？
利申真係唔知

做數？

我冇手果陣你都唔夠我打
依家點會唔夠你打

@好多

渣架你明明上次先笑完

你收聲900你先唔夠我打

點解我冇印象

我有純B做擋箭牌
你打條毛咩

可能無追post

賤格

靚
我黎睇下點解FD LIST冇我

[Switch]集合啦！動物森友會｜動物之森討論區 (460) 種菜啦！秋季更新

#65 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

渣架

原來係咁

夜啲
眼眼地瞓聽日起7

好早

櫻仔成日唔見人

番8:30起身化妝出去拎車買個包仔差唔多

退出咗夜更

誰輕輕叫喚我~

其他人都唔見埋

LDHS

Hi LD

大妹咁都記得

嬲

HS上面講左，咁LD係乜？ "龍"底？

你係咪傻仔

唔見哂

我叻

乜佢有生意架咩

喂你好衰

我呢度菜貨持續新低

菜價*

摟......x....裙

出曬黎

你唔講我都唔記得我買左菜

點解要化妝

吹走哂佢D牙

上Turnip exchange 啦見到有免費島552

我393賣曬算，唔想排

我一直留意住最低價可以去到幾低

有D懶排等埋聽日睇下點

有冇島比我開野

有無人開一陣

百合茶茶丸娃娃合唱緊
我聽陣先

你想開乜野

傅蘭話同純B嘈交
送左呢件比佢

藍色飯團

純b咩look

大妹分D藥黎

聽多陣先

正正子

你冇得救了

好好聽

啱啱練完琴

可能佢哋原本想嚟搞事㗎，點知⋯⋯

唔准練

係到啊
明明就有上水

開乜

唔得

絕交

pin左喇

數仔你個形象係咁
數：夠鐘做嘢
豆：做咩？睇LD裙？

最近夜晚都唔見左你

又肥又臭又老又咸濕

明明醜醜講嘅

聽完歌未啊臭豆腐

聽到唔想開

好臭好鞋

我都鍾意聽佢地唱歌好可愛

好 佢地唱完

開咗bf島

超可愛

多謝數數神秘禮物
竟然無伏

豆腐冇化妝咪一舊白色
化咗妝就咁

好小學雞呀

本來諗住你地黎比你地
點知之前冇人黎

帶你去語言治療啦，病向淺中醫

講個笑話喇
原來剝智慧齒唔使劏開塊面

大妹又話黎
開完又唔黎
嬲咗

咩事

黎緊！

豆腐仔

櫻仔你做咩事

落閘

我真係以為要

........................................................

可以pin喇

你未係bf會唔會黎唔到

唔可以

臭數：嘔血

FD LIST都未有，BF應該唔得

係豆腐講架

你好可愛
未生智慧齒 亦都唔想佢生

臭數

JJ

以為你啱啱講JJ係叫緊阿細

冇
做比豆腐睇姐

聽日再玩

啱啱比阿J係咁fd zone
最後先拖到手仔

你安心去訓啦
我pin左你

JJ我發現我冇add你
又要r frd

頂
仲未同你計

笑死我

好慘

我離茶茶最遠喎
點睇都似係大妹做

怕羞

個個都未add JJ
亦唔識JJ

I am no body

我識你架55699
遲啲見下面啦

扮嘢呀你

最後都拖咗

Ho

得閒飲茶D FD
勁客套既說話

明明因為我small potato佢先冇add我

以小人之心

度小人之腹
所以中哂

你小人 我大人

訓得著

有覺好瞓

我係善良既數仔

............ joker咁剪開個嘴？

.......

或者咁劏

靚

呢個正

一粒肥數

點解唔淋水

好多瓜

好大個傻瓜

單春

陳奕迅的確係得一個

淋會變三個架咩

傻大妹連南瓜都唔識種

番茄醬

我又訓唔著

我以為係因為我用一粒再種所以佢出一粒

而家仲早！

我想訓多啲

8:307點起身

傻豆腐

訓唔到晏啲呀？

日日淋: 3個，有日冇淋，2個，冇淋過單春

Ich muss nicht morgen arbeiten, deswegen kann ich spät aufstehen

Gute Nacht!

8半堂都上 住hall 都走堂啦

頂我仲以為..

咁唔好玩電話 合埋眼抖抖啦

射波

我聽日唔洗番

你唔是24更?

呢到係

我都係講呢度姐

你好鬼奸

我好善良

跟得佢地多 呢到冇個無辜

你sure 係跟得佢地多先會咁？

你本身都係奸

Me 唔係奸，我係奸奸

做咩扮可愛！

唔洗扮

阿J你變哂

一開始識你果陣你唔係咁架

係點

乖啲

好眼瞓

佢堂堂都要簽名走唔到

你讀乜科，咁撚19

戈科係....天文
與主修無關

Skip 啦

無得skip呀同埋9成好嘅prof都8:30堂

乜撚野人黎 以前好果D 會講周中有歐聯，調去下晝上

除非真係好好，否則睇grade 做人啦

兩科8:30都無mid termfinal佔30%
我覺得齋睇grade都幾抵屌下

Grade 係睇result 既 如果major 有科killer ，elective 就揀手鬆既，冇左個minor 都算鳩數，GPA要緊 手鬆既學唔到野都好，最緊要hea 住拎A

我咁啱major真係有科係killer所以其他都好hea
上一個sem有堂作曲無功課又本身就online上堂
final交自己作嘅曲就得
無樂理底都輕鬆A

早啲20分鐘到

食個早餐先囉

啱啱買完個包同杯啡依家係課室食緊

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

pin

pin你

早晨呀櫻仔

早晨啊豆腐

可以番屋企瞓

正

超級 眼瞓

快啲瞓

行緊番去

唔揸車

泊好行番去

醬b生日呀

今晚過黎慶祝

早早

做咩扮可愛

要唔要過黎呀今晚

唔可愛

不了 我要等自己果個真正嚟到

但生日一年一次

有船
得返三個假野
俊俏
兵馬俑
驚人

睇下點啦 今晚未必得閒上水

好啦好啦

只能默默地祝福佢

大家好
我係左手

又迫人

一入軟糖間屋心諗做乜鳩

係魚缸後？

係艷后隔離

樽仔出左木桶DIY
大妹仲要唔要

我冇

好可愛

難啲

歧視人生得矮

笑緊艷后

你係冇手

我琴日裝返

1001

收到你個qq百川海報

啊啊啊啊啊啊啊啊

qq到要同大家分享

有冇人未學萬聖節拱門架？

可愛

又幾似WOR

今晚邊個開島

豆腐

我開可唔可以黎淋下橙色風信子

都好
我琴晚未搗蛋夠

我要搗蛋

我又要搗尋晚冇黎

好啊

醬醬今日生日

我個島冇咩好玩一陣返去開
幫我淋下橙色花同死人銀蓮得唔得
今日服飾店賣魔法師洋裝有冇人有興趣黎買同買糖

THX小臭一陣開叫你

生日快樂送咩俾佢

我要黎慶祝

送水果
轉頭開機
但拆緊島 地下好多雜物

我幫你拆丫

unfd咗

包個椰子俾佢先

咁早開生日場？

豆腐bb

01749：冇

走開

我地好fd架

01749專搞到人地啲動物出紫泡

呢排冇乜水果，送南瓜得唔得

un咗

係大妹

送糖

我依家會送禮物

菜價464但我今個星期無買

佢有時都搞到我哋嬲到出泡

冇睇價好耐

唔係31號送先有用咩

當雜物咁送

你講咩話

日日都比佢激到出泡

Thx

想合照之嘛

無野送頂住先

咁要包起數仔呢件雜物

但你個樣話我知你好開人好有成就感

挑戰一日零錯字

好開人

已失敗

無聊畫左件衫俾2p

我都有假嘢
驚人
粗野右半邊

心..

依家先開始

靚靚

好有心機

特登Cap低左黎貼堂

無聊但係咁靚 有神快拜

又pinbin你

見你連住出我忍唔住

明明講完戈句下面先正式開始

大妹仲未起身既

我都唔知原來一日係由13:39:37開始計起

準備下禮物先

今日

未畫過女裝想試下
原來晒時間好多

依家先入坑會唔會太遲

01749:唔會，我都係岩岩先開始玩

由這一分鐘開始計起春風秋雨間

食埋個晏先
預2點半

要畫成件咁長起碼用多倍時間

恨我對你以半年時間慢慢的心淡

恨⋯⋯⋯

無錯字都要被人笑

屌記錯歌詞

充滿怨恨既豆腐bb

傻豆腐以為自己錯

有錯咩？

咁佢地笑咩

無....

純粹笑下

經過豆腐把口
岩都變錯

對唔住豆腐B，係我記錯
十幾年嚟我都以為係「限」⋯⋯
意思上好似通順啲⋯⋯

唔...唔緊要啦

岩

又講真野

呢D起初電腦打唔到既口語不嬲唔當錯架喎

放假訓得好開心

大妹來了
豆腐要KEEP住個勢

出少句聲咪唔會錯

我想訓一日

咁咁咁而家打到嘛

你知道嗎？原來一日是由13:39:37算起的！

係呀

豆腐不如挑戰一日零正字

不如下個post開始先零錯字

門口有椰子
醬醬生日
記得買糖

咁早未落床

阿細好惡

小臭係咪唔鍾意我

雖然我真係唔鍾意 但我真係因為有野做先走

咩

雖然我真係唔鍾意

好直接

唔好意思 我份人係咁

肥數心都碎

酸臭真係好mean

多謝大家

咩咩隻醬醬無鼻

射左波岩岩先醒

唔夠你mean啦HS

多謝阿細

唔記得畫畫

咁快完？

夠鐘睇比賽

咦係喎

sad

lion

以後唔同小臭玩

我掛左機未得閒玩
幾時睇完得閒黎我度幫我淋花？

你走啦
我同其他人玩

10點

醬醬生日快樂

衰

原來一場比賽打咁耐

6粒鐘睇到眼殘

我好nice

我都好nice

你直線抽擊數仔

效果不一般

佢直接咁問 我都係直接咁答姐

啲狗幾時死

rich

小臭搞到肥數而家唔出聲啦

又鎖 點解又鎖架

無錢...心情好複製

啲狗要跑數

複製D咩啊想

複雜到打錯字

心情好複製

你泊去其他地方

時辰總會到

整緊禮物
唔預小臭

雜

舊豆腐好壞

屋企附近無位.....

快啲啲

6場比賽黎

報應到咗

有冇人有金用具可以摸

得金水壺

摸左先，解成就用

多謝小臭幾時去你度撩百川？

新手表示從未擁有過

正確做法

請問有冇人得閒黎幫我淋橙色花/銀蓮花？同埋帶1個蘋果同1個橙俾我呀？THX
今日服飾店有魔法師洋裝 有興趣隨便買啦 糖都係

1002

1003

晏啲幫你淋好冇

THX大妹B

今日放假

酸臭：冇

佢上晝話黎搗亂

唔係，搗亂係臭數
小臭話好呀

數仔已經被深深傷害

咁都深深？

大妹一入島就想整到我隻純b紫泡
好彩我見到

大妹（壞咗）

數仔唔係搗亂，佢話佢係搗蛋

你幫我問下佢 蛋同亂分別在於？

我個島平原

收聲啦你

我咁好人點會話冇
好啊Man豬今晚先黎得唔得

咁水同木有冇分別

你係衰人

成日送野比你都叫衰人以後唔送

你唔同我玩

照撩

你話唔同我玩咋
我係話唔鍾意你咋嘛 都可以一齊玩架

THX小臭
等你地

走開啊 又講

我就係唔知先問你

惡

走開呀

1004

仲有冇人缺黃金鞋DIY架？有隻野整緊

1004
睇比賽啦你

1005

一定有人mon post

1006

1007

推

1008

1009

大直路

1010